---
aid: 9025
zid: 665770
title: "南山计划（终结篇）"
author: ydw0514
date: 2016-09-18 15:36:29+07:00
lastmod: 2016-09-18 21:08:00+07:00
---

ydw0514 于 2016-9-18 15:36:29 发表了：

南山计划（终结篇）

2020 年的春节，中京，元老院广场中心被严密地封锁起来，这里正在举行元老院的第 100 次年会，500 废从全太阳系的各个角落聚集一堂，为了保密，他们不敢在任何一个室内举行这次秘密会议，当场临时选在了元老院广场的元老院与人民英雄纪念碑下举行。

元老院与人民帝国已经于 1644 年成立了 376 年，穿越以后 388 年了，元老门的平均年龄已经超过了 400 岁，而他们早在 200 多年前就向全球人民宣布他们是神、是天使、是永生不老的。他们的科技水平在 1850 年就达到了穿越前旧时空的 2010 年水平。虽然在 500 废现在正在不遗余力地拖理论物理发展，但历史的车轮滚滚向前，不是 500 废可螂臂档车的，在 20 世纪初波尔，爱因斯坦等大神们的推进下，已经完成了核聚变、统一场论，量子发动机推进的近光速火箭，现在已经殖民火星，正在改造金星、土卫 6 以适合人类开发，就要解开黑洞、时间等多维空间的秘密了。而在生物技术方面。500 废更是以人理为由，不得发展基因技术，妄图控制人类的寿命，已达到只有他们是神，能够长生不老的不可告人的内心世界。

在等钱水挺宣布开幕后，时大夫做了个秘密报告，这个秘密报告说，我们 500 废在 2010 年到 2020 年间身体机能大概衰老了 10 岁，原因是正常衰老，我们在 2010 年前的 300 多年我们身体机能没有任何衰老的痕迹，就是小元老在发育基本完毕后也停止了衰老。这个现象大家的看得见，我的身体面貌 300 多年全停在了 40 岁不到，现在我的面貌已经向归化民的 50 岁了，我老了，我估计我们全体应该在 2010 年后开始想旧时空的一样衰老了。也就是说我们大概最多还能活 100 年吧。特别是各位老年元老可能只能活 30、40 年这个可怕的事实。我已经起草了一份《告全太阳系各族人民书》大概是说，神-----元老们在引导太阳系各族 400 年后，陆续将归位于天。现在我散发给你们，请大家审核。

500 废们这下炸了窝，说我的元老位置传位谁，我现在有了 1000 多个儿子，虽然大部分早已经死了，活着的还有好几百，我根本认不全啊。这怎么办啊!

这时，文总突然大唱一声，我还想再干 500 年。

一下子让，大家冷静下来，立刻在元老院全体大会上史无前例地全票通过了个决议，1 全力发展理论物理，以了解虫洞的秘密，确保元老们的长生不老。

2、全力发展生物科技，就是脑后插管也要确保元老们的精神不死。

好了，我编不下去了，花了我 1 小时啊。

---

轻舟 于 2016-9-18 16:17:17 发表了：

学普罗米修斯里面的维兰德呗，要不然就集体学习+1s

---

corsola 于 2016-9-18 21:08:36 发表了：

解决办法是：再穿一次明末！这样又续命 400 年。

结果因为要赶在大多数元老壮年之时就穿越，制造出来的虫洞能量有限，最终只穿了一艘丰城轮过去。。。

下面请欣赏小说《临高启明》。

---
